[表表馬馬爾代夫] 十二月九日谷草九場賽日討論區II

Fuck u HKJC

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお) 輸
R2 友盈友款 (寶高) 輸
R3 膠囊大王 (金世正) 輸
R4 旺舖必星 (child) 輸
R5 五邑之星 (尊兄) 輸
R6 捷報 (金仕芬) 輸
R7 日就月將 (屠) 輸
R8 大武士 (新力必) 輸
R9 佳運來 (saho) 輸
R10 好好利高 (波利) 輸
W $-100 P $-300 Total $-400

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙) P$24.5
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承]) 輸
R3 電訊驫馬 (SakaXhaka) 輸
R4 向前看 (Priestgod) 輸
R5 騰飛塔 (跟方) P$13
R6 鴻運飛鷹 (Win神) 輸
R7 福星高照 (華可可) 輸
R8 傳盛 (冬天沒有雪花) P$23
R9 好運 (蘭仔) 輸
R10 鞍歌 (痕哥仔) 輸
W $-100 P $-118.5 Total $-218.5

做咩屌自己

Everyone against HKJC

lm

馬PO龍虎榜 (已計算6/12成績)
新力必 637
人一世勿一世 497
波利 470
金仕芬 288.5
Priestgod 242
saho 204.5
SakaXhaka 177
火屬性比卡超 139.5
潘頓正賤種 122
Win神Ho 90.8
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
尊兄 59.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
心之所慕陳曉明 24
金世正 23
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
痕哥仔 -32
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -99
韋舒亞(離家出走) -102.5
冬天沒有雪花 -106
屠殺馬會 -111
買韋達會發達 -119.5
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
蔚藍海角 -152
child -160
冼毅力saint -170
梁家俊(無傳承) -172
跟方駿暉贏大錢 -176.9
中出大俠 -200
方嘉藤惠 -217.5
奧書 -219
福逸 -230
Greenwood綠木 -299
七色 -320
時時精綵(馬王) -328.5
囧 -357
覓腸 -364
Yurab -381.5
なつめみお -447.5
烽煙 -459.5
寶高 -525.5
小川ともみ -539.5
華可可 -560.5
蘭仔 -755.5

屌岩岩收工跟唔到日文字贏錢

首席PR屌老細驚唔驚冇錢出糧

覓腸失控

我係戒賭PR

個3號咁樣踢出底線

辭職啦
跟日文賭波好撚過

策略嚟，引起我哋嘅仇恨之後大注賭

你以為佢返工為份糧？

工作一部份

All in 遨遊戰士 P

唔驚比老細炒？

[2020香港國際賽事HKIR] 浪琴表香港國際賽事: 倒數六天 HKIR: 6 days out

音樂幾巧天

呢招邊路突破又幾新穎

我同大家同一陣線 反抗極權

即刻搵位讚

天下第一高手騎我

藍海策略 做膽呀?

冇左首席監察官賭波馬屌佢係放肆啲

召喚佢上來屌下佢啦

唔好

pr月頭出糧工作積極，監察官要糧尾先會工作積極

好能想追船ng

「最合拍」今早於草地出試，為星期日既香港短途錦標做準備。座騎於巴度胯下出試，惜途中斷腳。馬會將馬匹運往馬匹醫院治理。SCMP引消息指「最合拍」左前腳骨折，並指呢匹八勝馬已經人道毀滅。

由於香港短途錦標設有後備馬，後備一「君達星」會補入出賽。

追返sp 先

玩5.5

覓腸真係好全能

7xmins 3c ，角細贏撚到開巷

贏，唔緊要，要贏得靚

殺晒咁多中位咁撚絕

屌中大伏
輸到仆街
10點追數

666666

呢pair情侶會呃到幾多飛

上港條後衛好波
一野踢出底線

神戶抵你哋晉級

7

開撚埋先呀屌你

6.5

唔駛輸

笑撚到我哭出來

咁就唔駛了

黎水多馬過雙年跑

依啲先叫角球旗戰術

LM

乜野角球旗
SP 班友衝埋去一野踢底出線

Chris Beath

瞄撚準一腳轟落底線

再推水手？

呢D先係做野
笑撚死
人地緊係底線踢番個波出去
佢地就係場內一野大腳踢出底線

班大帝仲大牌過奧斯卡

Lm

呢度賭神群英會？

輸撚哂

你夾角贏到開巷 LM

金世正4.5 5.5 6.5連夾三口

你角細？

屈我你戶口唔會多咗錢

2200快
籃球輸到仆街

牛逼

又水手 繼續skip

冇賭

咁都同咗路

腎仔: 潘頓自己友嚟既咩?

R8 人和家興 (馬王威爾頓)

星期三先係

刨績無限角

馬爾代夫

2200迫近
水手點睇

水手似派錢波, 大膽D要-1w

咁大膽

多成蚊呀屌

Oxted已經決定準備出戰二月嘅Saudi Cup Sprint

死泡狗受死啦

歡迎登上馬po 水手號 ！

日文字又中
屌你場場中點夠你玩

兩球空龍都唔撚入

你慌之後無空門佢哋射咩

驚佢地之後繼續唔入多D

屌 ON撚9

喺大炒之前唔好出前田大然就得

人和家興 杜苑欣 100%

賢仔：潘頓，自己友黎既咩？希望佢係啦

又到一年最撚亂既 2 個賽日

入面有平常心獎金大王

俾人省中即刻瞓低就攞到控球權

角大已死

水手生性啦屌你老母

R7想賭部能

兩球空龍唔撚入都知呢場波痴撚線

俾多球先唔該

無錢賭星期三

比呀，比撚左客隊，屌佢老母，斷我欖

垃圾水手

笑撚到仆街

你肯定自己有望到個波?

...

有陣時都唔係話想屌你
但你輸撚完2球先入返粒係想點撚樣？
搏同情扮盡力咩屌你老木

10.5冇壓力啦

快手派錢啦仆街

賭神群英會

狗會騎豬王操盤手開老豆同欣欣最熱
5.5

Two months after sending out his last runner in Britain, Ed Vaughan has restarted his training career in the United States, where he will have the continued support of owners Phoenix Thoroughbreds.

欣欣

一隻人和家興 一隻減夠分贏馬升班

果然Hollie磅輕係呢個IJC規則之下係有啲著數

聽日買佢5X26

Hollie除咗冇跑馬地嘅experience應該冇弱點啦

大家對佢都有疑慮，唔夠信心，希望隻隻都有10倍左右

我就純觀賞

希望佢哋唔使食蛋

屌打香港班垃圾啦

跑呢d個個都博老命

無人講？好鄰舍北區教會都被凍結戶口！

好撚癲

全部角細

又贏好能多？

收到風佢20k 5串1

角小賭神金X正

呢期佢同日文字響晒朵

樓上兩個做得好

奧狗俾料

點解佢剩係比你

我同奧狗乜野關係先

上海sp ?

按摩院全停，杜波馬有無私竇

烽煙成日做水療

成日泥漿推拿

苗太專人服侍

又停晚市堂食，廢老無飯食

西雅圖連角無人講？

唔怪得精選咁勁

9/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期二晚上10點至晚上11點正
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#6)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

似癲撚左

F撚晒去

精選只要搵108個人參加就可以中哂9場馬

角細黨京到瀨屎

殺盡角細黨

而家入注角細玩玩？

喂，管下你SP啦

閪牙圖廢能到

布宜學

騎師邀請賽有冇講點樣分a級馬 ，

聽到好似話分開嚟抽籤喎 ？

Hollie Doyle could yet scoop more prestigious prizes as she leads the nominees for the 2020 Lesters Awards with four nominations, including for Flat Jockey of the Year alongside her partner Tom Marquand, champion jockey Oisin Murphy and William Buick.

欣欣勁撚到

盈嘉輝天下一又想追多次

2:2

西雅圖

cup

15倍反Cup勁中

一世球迷

咪尾，上盤，第4球主同14.5咋

我上盤反cup反cup反cup

15倍反Cup，LM

屌佢老母嗰球飛鏟夠膽var都唔睇

你500k旺旺寶駒

師兄睇live唔洗做

睇住班細波黨補飛就爽

見人輸錢爽

唔掩飾

雪茄贏得一場但係8個第二

業界巨頭 岳伯仁 快操 沙田 全天候 31.1 31.0 26.8 (1.28.9) (助手) 澳國勳章, 樸素無華

澳國勳章 岳伯仁 快操 沙田 全天候 31.1 31.0 26.8 (1.28.9) (助手) 樸素無華, 變魔術

變魔術 岳伯仁 快操 沙田 全天候 31.1 31.0 26.8 (1.28.9) (助手) 業界巨頭, 澳國勳章

川河達駒 方嘉柏 快操 沙田 全天候 26.9 23.1 (50.0) (何澤堯) 安迅

與龍共舞 方嘉柏 快操 沙田 全天候 27.4 23.3 (50.7) (何澤堯) 開心大師

浪漫組合 沈集成 快操 沙田 全天候 28.3 24.1 (52.4) (巴度) 順勢贏

順勢贏 沈集成 快操 沙田 全天候 28.3 24.1 (52.4) (陳嘉熙) 浪漫組合

輗多福 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.0 30.9 26.2 (1.28.1) (史卓豐)

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.7 24.3 (56.0) (薛恩)

真勝者 丁冠豪 快操 沙田 全天候 33.4 29.1 25.1 (1.27.6) (何澤堯) 悅風雲

龍東傳承 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.0 25.6 (54.6) (潘頓)

牛安

志聰明 文家良 快操 沙田 全天候 27.5 23.9 (51.4) (周俊樂)

勁力勇士 呂健威 快操 沙田 全天候 32.9 28.0 (1.00.9) (何澤堯)

福喜多多 呂健威 快操 沙田 全天候 28.3 26.6 (54.9) (何澤堯)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 草地 26.5 28.3 23.2 (1.18.0) (何澤堯) 勝利風範

龍鼓飛揚 呂健威 快操 沙田 全天候 33.7 28.5 24.2 (1.26.4) (何澤堯)

嘉應精英 容天鵬 快操 沙田 全天候 30.0 25.4 (55.4) (周俊樂)

頌讚火星 友道康夫 快操 沙田 全天候 29.7 28.9 26.3 (1.24.9) (助手)

牛安

一陣睇下達駒跳成點先

終於頂唔順球狗

有神蘇比大家屌下夠了

說好的Hollie 5X26過關

支持

WHR段片好正

不了，閃撚到呢

狗寶大熱，賭閪

日前曾傳出「地獄火」有傷的消息，更有機會退出，位列後備的「當家猴王」隨時有機會補上。不過，潘頓今朝就回應未聽過此傳聞，佢分析有可能是馬匹到埗初期有少少不良於行，但有一個星期時間整頓，兼且連續兩朝均有操練，相信問題不大，可如期在周日國際賽亮相，全個新加坡馬圈都對呢場賽事好期待。

老豆實打撚死九寶
反正下鋪唔關佢事

虐待我地呢D單身狗

不適宜單身狗觀看

潘頓亦有講番為何接受「地獄火」聘約，他表示本來都有機會續策騎「遨遊戰士」，但收到「地獄火」幕後邀請，睇過這匹星洲短途王當地出賽的片段後，覺得匹馬表現好出色，故接受邀請，有信心可替這匹新加坡馬爭取好成績。

@zpurton is ready.

我頓

邊撚個買到隻家興17元

快過入面平常心獎金大王再算

似乎係saho巴

欣欣打手

Saho

你條含家興

我買過關個陣仲有20蚊

係咪唔小心打多兩個0

文雅之士

點解我奧會狙擊我正

諗太多

奧淫和鳩慶

打情罵悄

金X正呢D人係要教訓下先得

[2020香港國際賽事] 田泰安訪問

收到風我福早飛買撚到姐淫和鳩興1.7

聽晚 馬取消

😨😨😨

邊有可能 係何妖個次先取消到

個名叫得何x堯個堆都係撚屌黎

地獄火退出

阿般

咪騎猴王

場1200 真係好差
睇下LONDON BRIDGE 偷唔偷到
好老實隻大藤王我寧願俾番鳩猴好過
起碼騎得掂

馬主俾嗰22萬冇浪費到

未有達駒之前我覺得仲有機會偷雞 而加就好難啦

君達星好d

黑仔王

黑到

兩隻都係陪跑
求鳩其抽籤算啦

屌 唯一暗牌都退出 又係on9蝦鬥錶之智能？

我就賭藍營

多謝定你先

上次預賽君達星直路真係以為爆得冷
都睇唔出衝程短定騎師廢

琴日買完又即刻輸

擺咁後 算跑得好好啦

有冇興趣等到一月再嚟過

雖然計唔計地獄火都一樣,但場1200係咪得倫敦塔贏過國際G1

今期香港短途前置馬咁多
君錶蝦跑法算係比較彈性
上次證明左沙田唔係完全唔識跑
騎師發揮可以好關鍵

君達星配左騎師未？

獎金咁少
直接去杜拜好過

bet365快到

欣欣騎豬王6倍

地獄火通過唔到獸醫檢驗

九成九巴度

潘會騎君達星

J冠豪冇搵巴度定係點

佢點解咁講

呢條友冠軍?

奧狗

唔似係

好似潘狗知無馬騎即搶

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
運來寶兒 FORTUNE BUDDY B444 容天鵬 08/12/2020
添勝仗 PIANILLO D277 葉楚航 08/12/2020

勝在有方 — 方駿暉

飛雲騅唞夠再贏

「飛雲騅」上季初跑谷草一哩放不出而跟跑一仗，之後五戰能四次贏馬和三次入位。季尾上到三班跑千八，起步失機後彎位取位欠暢順，仍能氣走今季兩捷之「扎西德勒」，原來屬較遲熟之中長途馬。前仗雖賺慢步速，但能拋離同樣守好位之「鴻圖巨星」，確認目前實力值三班中上級。剛戰換上田泰安放得太急，才反輸給相對有利之「鴻圖巨星」和「勞動創造」。今次隔七周再跑，比後駒少拼一仗，切入內疊操控步速後，力足第五次贏此程。

「勞動創造」最近可拋離今又同場之「健康在望」和「進力之城」，屬「單打獨鬥，賽績優秀」之亞軍，隔四星期而抽得一檔，有望持續交出三班中上級水準。

第三場 6 海島材子 5 追風驥足 4 快步速

第七場 5 飛雲騅 1 勞動創造 8 健康在望

飛雲錐

好似講到12檔埋來唔駛用力咁

仲等我驚海島材子會殺曬

KITTY 今次個造型掂

唔怪得杜苑欣咁騎得

米色拉

基哥：擺呀潘頓上去 唔通會騎落去冇牙

好似話國際騎豬完左就停賽馬

川河達駒一騎落去已經擠離左三個身位啊，好輕鬆贏出呢場香港短途錦標

【張基焦點】智慧神駒爭分打吡

【進階選項】千里駿駒五班難留

點會呀
最多就連馬主都唔俾入

睇完個閘
贏到我都服方仔點樣12日谷隻馬

馬都冇得跑d人會點？

12月26日一定要有得跑
呢日冇左某會員好撚大獲

準備去安享晚年

有騎師中就話停姐
最多咪馬主都唔俾入 自己閉門搞
點睇都唔似停跑馬

百寶袋隔4日都得

5班同G1 比

早幾個月唔停而家先停？
又冇馬場群組

黃金甲跑1200 都完全唔夠速度跑

咪好似日本果陣
全部馬主馬迷唔俾入
得工作人員係度

香港馬照跑 舞照跳

球利搶邊隻

地獄火

我樸素無華

R8

英法愛夏天嗰排咁撚嚴重都未停啦

R6 鋒芒快露 (金世正)

R6 戰熊三千 （なつめみお）

R7 勝賢 (Win神)

R5 雙節棍 (波利)

R8高耀智星（尊兄）

R8 美麗躍動 (人一世勿一世)

R8 戰鬥英雄 (覓腸)

R7 超趣（智高無上）

R3 愛逍遙 (冬天沒有雪花)

R5 馬爾代夫（SakaXhaka)

R9 玖寶 (蘭仔)

R9 智慧神駒 (中出大俠)

R9 勤德兼備 （屠）

用錯ac

同你決鬥

聽日布達德騎王點睇

潘騎王

R5成才 (小川ともみ)

R2 種福者（寶高）

saho我老死幫我打埋

R9 輝煌星 (saho)

R1 表表馬 (新力必)

R4 旅遊拿督(買韋達會發達）

你地唔幫我打埋 ?

26號幫你打

R6 木火同明 （奧書）

唸住跑完隻喜跑買少少

r8 大雷暴 （yurab)

R5 川河達駒 (烽煙)

訓撚醒未

烽煙，比隻仍然贏你

R1 軍炮 (單挑)

R2 太陽戰馬 (烽煙)

等你地真係食得屎

贏多多？

R3 永益善(蔚藍海角)

上年跟你賭精選真係連屎都無得食

你串閪咩

有人跟精選賭咁叻仔 ?

咁撚串

烽煙四起
泥地王
聽個名就知勁

賭神日文字今晚賭咩

R9 天池怪俠 (華可可)

R5 藍海策略(Priestgod)

當我鄭死架 金鋼石啦

r2 魅力星光 (跟方)

R1 東方雷 (貓)

賽績派大佬出水

未入過3甲既馬都貼
睇來好大信心

屌角細尋晚又大勝

騎王賭邊個好

上場俾人阻左 落班希望好

我就剩係見到你做一世球迷

自己識避啦

你先賭神
到時睇下拉素出咩人

R9 又係熊（綠木）

R1 爪皇烈焰 (潘頓正賤種）

冇撚用啦5串1斷白禮
英超var

聽日一係賭學仔騎王一係馬昆 睇頭幾場兩個都唔識應既就賭番老豆算

12隻馬貼6隻=.=

9/12 馬PO精選:
R1 表表馬 (新力必)
R1 軍炮 (單挑)
R1 爪皇烈焰 (潘頓正賤種)
R2 種福者（寶高）
R2 太陽戰馬 (烽煙)
R2 魅力星光 (跟方)
R3 愛逍遙 (冬天沒有雪花)
R3 永益善 (蔚藍海角)
R4 旅遊拿督 (買韋達會發達)
R5 藍海策略 (Priestgod)
R5 雙節棍 (波利)
R5 馬爾代夫 (SakaXhaka)
R5 成才 (小川ともみ)
R6 鋒芒快露 (金世正)
R6 戰熊三千 （なつめみお）
R6 木火同明 （奧書）
R7 勝賢 (Win神)
R7 超趣（智高無上）
R8 大雷暴 (yurab)
R8 高耀智星（尊兄）
R8 美麗躍動 (人一世勿一世)
R8 戰鬥英雄 (覓腸)
R9 玖寶 (蘭仔)
R9 智慧神駒 (中出大俠)
R9 勤德兼備 （屠）
R9 輝煌星 (saho)
R9 天池怪俠 (華可可)
R9 又係熊（綠木）

建議星期日都咁玩法

R6 勁瀟灑 (金仕芬)

金蛇都要何妖穩了

揀隻馬唔係揀個人

來自英國的馬昆，也將於12月13日星期日在沙田馬場策騎三駒出賽。

睇黎又係接欺師啲馬

建議以後都咁玩

幾時可以再比人join玩精選

9/12 馬PO精選

R1 表表馬 (新力必)
R1 軍炮 (單挑)
R1 爪皇烈焰 (潘頓正賤種)
R2 種福者 (寶高)
R2 太陽戰馬 (烽煙)
R2 魅力星光 (跟方)
R3 愛逍遙 (冬天沒有雪花)
R3 永益善 (蔚藍海角)
R4 旅遊拿督 (買韋達會發達)
R5 藍海策略 (Priestgod)
R5 雙節棍 (波利)
R5 馬爾代夫 (SakaXhaka)
R5 成才 (小川ともみ)
R6 鋒芒快露 (金世正)
R6 戰熊三千 (なつめみお)
R6 木火同明 (奧書)
R6 勁瀟灑 (金仕芬)
R7 勝賢 (Win神)
R7 超趣 (智高無上)
R8 大雷暴 (yurab)
R8 高耀智星 (尊兄)
R8 美麗躍動 (人一世勿一世)
R8 戰鬥英雄 (覓腸)
R9 玖寶 (蘭仔)
R9 智慧神駒 (中出大俠)
R9 勤德兼備 (屠)
R9 輝煌星 (saho)
R9 天池怪俠 (華可可)
R9 又係熊 (綠木)

1月

近年拉素打假打到仆街 小心強陣開客

Thx必蛇

欺得無心睡眠同威闖好似未有配搭

開隻人和家興披屎比佢
等佢贏庄1蚊

9場28隻
W-$280 P-$840

我就唔信尾場揀六隻都冇p

估唔到班歐洲佬唔黎客串以為老豆/PCB會留多陣

呢六隻可以玩4重彩

呢六隻可以飛晒佢淨番果啲買四重彩

七人車好耐冇見

有做mon po狗

Woods, who had the now successful trainer Owen Burrows as his understudy before departing for the Far East, added: "We've mainly bought colts this year with the idea of hopefully finding a Group horse or maybe a stallion.

"We are working on a very big global scheme with Chinese and Hong Kong owners who are more into a business than racing, so hopefully that will carry through. You have to remember that British racing is the best in the world and people want a part of it."

仲有冇邊個香港馬主會搵佢

我最尊敬嘅福逸此刻在何處

曼聯點買

唔買

又唔買

唔買曼聯 買RB萊比錫 收到

拉素我屌你老母臭化

一嘢換三個效果顯著

馬本輸撚埋

PR腸比料又中

腰斬

星期日隻傑彩繽紛真係要出到老豆

Aidan O’Brien has said Ryan Moore will continue as his number one jockey next year. Persistent speculation about Moore’s position in the Coolmore-Ballydoyle operation has dogged the Englishman this year.

老豆今年相馬廢到咁都仲可以做唯一嘅主帥

而家狗會直播老豆幫野田跳草地

狗會搵海外腎同牙康一齊講晨操麻麻地
海外腎講海外績嗰陣牙康只能夠哦哦哦

嘩曼聯發咩癲

廢柴隊正常發揮

咁不如搵呀佳講海外績算啦

戰術大師

巴塞仲撚離譜 主場輸三粒

精選點解今次無設限額？遲左而家報得唔得

國際賽日都係無限額

聽講霍清想搵老豆騎埋五班隻爪皇
不過老豆唔知係咪嫌五班辣殺冇接到先俾部能

牙必，我想報名

galileo chrome咁快拎去配種

出年繼續Stradivarius

private jet

覺唔覺得海外腎個髮型好正？

直播

遨遊戰士蔡頭

睇完報導原來GC咁快配種係馬主意思又係美國馬主

田雞

大仔有好多美國馬主搵佢練

錶

coolmore既分工黎，成功既大仔就可以主理美國市場，咁阿爸就可以唔洗咁辛苦

Tabor佢哋一早幫大仔搭晒線，專做佢哋合作伙伴嘅生意

係，以前要阿爸一個對全世界，而家專登搭線比大仔，佢交到貨就可以專門做美國市場，減輕阿爸負擔之餘仲可以將呢個市場開拓，進一步加強勢力

大仔負責Coolmore Australia / Coolmore America

細仔負責父幹

今晚啲馬好撚難

「地獄火」退出周日香港短途錦標，原來旅程極不順利，希望這匹獅城🇸🇬新星早日康服。
（文章轉自Singapore Turf Club）

這匹父系Holy Roman Emperor的四歲子嗣在運輸車廂裏頭的冷氣壞了，導致牠一連三個小時被迫忍受酷暑。
牠因此變得不適，藉着還要搭乘四個小時飛往香港的班機，簡直雪上加霜，叫布隆與澳大利亞百樂馬房擁養、曾勝八仗的愛駒吃不消。
事實上，它在搭乘飛機出發的前一天，腳也出現了小問題，因此站在停機坪上被耽誤的事情更是於事無補。

「『地獄火』因為車廂內的冷氣壞掉所以開始不舒服了。牠在機場那裡被熱了三個小時啊。」布隆表示。
「牠很難受，但幸好Dan Shaw醫生（新加坡賽馬公會獸醫）和Tony Lane（副練）給牠澆了冷水，也打了鎮定劑安撫它的情緒。

這一開始就很不順了，牠抵達香港後更糟，三個晚上都沒吃好。
倒霉的事情真是一樁樁；就在牠離開前的那天，牠的腳出了點問題。我以為沒事的，牠昨天慢跑也還可以，操練還行。
但總而言之，一切就是不對，而我本來是需要牠明天快跑的，所以就決定提早退出了。我們回家了。」

這名澳洲教頭原先還十分期待自己首次帶馬出國競賽的體驗，如今所有發生的事情即便再難以置信，他也要以馬匹的健康和福利優先。
「Glenn（百樂馬房的馬主Whittenbury）當然很失望。馬兒已經有過這個腳部的問題了，其實現在看來，我當初或許可以就在問題發生的時候退出了的。」布隆說。
📸@HKJC
#HKIR

無心睡眠 好似好輕磅

蘇

有排威

真人6折

杜波馬勁中萊比錫？

牙康講咗樣幾重要既野
兩隻野田個口都麻麻地
今朝野田落草地個頭係咁fing

咩人嚟

邊度睇

小氣鬼會騎

狗會每朝八點九有晨操直播

雞黎掛

業界巨頭 岳伯仁 快操 沙田 全天候 27.5 27.2 25.1 (1.19.8) (助手) 澳國勳章, 變魔術

澳國勳章 岳伯仁 快操 沙田 全天候 27.5 27.2 25.1 (1.19.8) (助手) 業界巨頭, 變魔術

變魔術 岳伯仁 快操 沙田 全天候 27.5 27.2 25.1 (1.19.8) (助手) 澳國勳章, 業界巨頭

包裝太保 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.1 24.3 (54.4) (楊明綸)

實勁力達 雷里雅 快操 沙田 全天候 30.2 28.6 27.8 (1.26.6) (助手)

足金好球 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.6 24.7 (54.3) (潘頓) 君達星

樸素無華 萩原清 快操 沙田 草地 26.6 21.7 (48.3) (助手)

野田重擊 安田隆行 快操 沙田 草地 25.2 22.2 (47.4) (莫雅)

豹子膽 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.9 24.2 (54.1) (黃皓楠) 齊勝利

頌讚火星 友道康夫 快操 沙田 草地 25.8 25.5 22.0 (1.13.3) (助手)

午安

美麗掌聲 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)
棄騎顯心星

之前有個post po佢，搵唔返

嗯 哦 係 聽得出牙康今朝都幾無癮

足金好球潘頓

又幾撚正

海外馬又唔係佢嗰瓣
海外腎講到興高采烈又搭唔到咀

R8 凱旋來（痕哥仔）

唔知依家先報得唔得

no

福SIR 試完閘冇左影
去左邊

嘩 聽你咁講 d賽績都真係幾犀利

吉兆死左
21歲
蹄葉炎

神威啟示接到班
仲有得破杏目處

係
真係一代傳一代
睇下D馬后生出來係乜野

第一場要大賭了

阿蔡d馬佢操完可以唔揀

R4 點解竸駿乜乜咁冷？

不過細圈都自己騎又少啲

巴米高同學jai 啲馬偏冷
帝豪大師成10倍

好抵賭，成廿倍

大有心得係咪吳嵩？

係

步步繼用返李醫生件黑衫

差啲唔記得宮蛇吳嵩真人

我係吳山高駛撚返工咩

宮SIR 要番工咩

係得你唔使做

情意結，要長賭了

做到仆街
D貨多到傻
帶手套完全唔就手搬貨

老闆都要自己落手搬

以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
錶之智慧 WISDOM PATCH D289 鄭俊偉 蘇保羅 09/12/2020

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
銀時 GINTOKI C216 容天鵬 09/12/2020

都唔明轉去PAUL SO 有乜用
58隻馬可以練到後過婆良

請我啦
擔得抬得

騎豬王有人賭5雞布達德
7倍打落6倍

有冇人知馬會個網邊度可以睇到個灑水紀錄

你有冇跟

重注Daddy 騎豬王 等收息

冇人講何妖？

軍炮 東方雷

冇人講咪你講

得佢會講

梁家俊？

垃圾唔入流咪提

今晚好撚正
實賭死好多人

屌你老木

今晚有咩心水馬

人和家興賣到2.1

川河撻狗

吊你老木

人和家興

R1成堆垃圾，買乜好

我肥

真

勝腎

33,44無得再多

3344係倍定名次牙 我肥贏硬喎

信心滿滿 倍率岩 騎師岩
去馬

潘狗

1>4 8

同路

要戴口罩 不了

如沐春風咁撚重飛

Ok跟你

一陣又爆kc

信心滿滿 如沐春風

柒俊頭號打手

今場我飛左我bb 點睇

彭國年

巴度拖波，郭

做咩戴口罩

熄撚左收音機轉直播先 屌佢老母搞到我執唔到錢

何良強配無人講？

鳩炮

負責咩飛組合

爪皇烈焰

無人講咪你講

喂，
如木春風冇人講 ？？？

全部帶晒口罩

怕左你，等你講

幸運精選

頭場迷下拉先 何良搏命

無彪析？

何良又撚 88

搞點

兩隻一早落飛馬包q

巴度

我潘

落飛Q你賭埋我嗰份

gel撚到

2 8慘被打劫

我屌你老母郭能你做乜撚野呀

屌軍炮

落飛黨又贏

潘狗個隻p俾人打到1.6

變撚咗大熱q

屌你老母隻3號 唔騎

On9表表馬放得己經快 幸運精選仲騎上去拍住放

賀狗

假撚到 4.5打撚到1.6

如沐春風影唔贏 ？

29分買仲係3.9

今晚跟燈算

牙般個口罩

部能拎位拎順啲贏左

彭狗不如再放快d 放到大逃啦
頭兩段快到癲

郭撚條7頭攞位順啲贏咗
睇到眼怨

簡到郭能膽但堅離地同軍炮去左邊

皇天打極果隻膠能量都唔郁

堅離地放頭

要咗單win又X

跑咩？

如果果個係莫雅已過贏左

我買信心滿滿同軍炮

咁快堅離地仲走又點睇

見到廢能大熱已經夠on9 我屌你老母臭閪d 攞位

屌差少少埋q

仆街 我個p 得1.6

仆街
輸撚左
個閪cam影撚輸左
第四呀屌
仆街！！！！！

2,8,6,10

潘狗今日做咩帶罩

變狗餅了

郭能我吊你老母郭能我吊你老母郭能我吊你老母郭能我吊你老母郭能我吊你老母

你望下頭兩段咩時間
入到直路都仲有就一班馬唔係五班馬

垃圾嚟

更on9 睇住佢自殺
軍炮可以一滴都冇 啲腳包q啦屌

牙拉有P

Thanks
無4

6第3？

郭能陷家剷幾時死全家

賭狗點會無內幕

今晚唔反潘了

牙腸 幾時中過一次

條友人地轉彎全部開始騎佢唔騎住
想攞入面衝點知又柒
咁嘅垃圾都可以跑騎師賽

R撚晒頭
見到23秒幾 仲走

得我買何良？

呢個位軍炮一滴都冇 爪黃拎位唔順都第2 大佬肥鬼想點

依啲dirty work總要有人做

屌呀明明慢鏡係如沐春風個鼻長啲架喎

好撚嬲 馬有人冇

我潘今晚好有火 買返注騎王先唔講咁多

真心on9 快到咁都仲走
真係cls
史狗騎馬幾時可以用腦？

淨睇字都知今晚d騎師失控

因為我買左囉屌
On99
迫害!!!!!!

真 我潘要掃哂了

我用電眼睇到阿拉果隻鼻毛凸出少少

堅離地 巴度喎

郭能力不從心

完全係搶錢咁搶

郭能仆街死啦

大賽日好彩收工賭得切單Q

撚狗

260蚊Q 跑得110蚊
餓2日者唔駛買咁大丫

仆街買果陣有3倍幾 依家1.6搶錢啊

今晚好難賭大家睇路

二重彩四百幾蚊變二百幾蚊

落飛咁撚樣搏失真係好肉酸

日經

賀狗早啲拉出去沖啦屌

呂健威落飛幾能易，呢場算好入緊閘已經落

因為隻2落得仲多

部能有火

真 平時跑左禁refresh先見到格仔

奧狗又中

巴米高一嚟就跌鞭

你用吓個腦同對眼啦

唔跌都冇啦 轉灣騎落去一滴都冇好似琴晚打完飛機咁

2,3,4 場
潘雷 串撚哂佢

快步速守好位軍炮衝落去冇

我賭3x1 頭三場我頓10000蚊注

W
W
WP

睇錯sor

第二場潘狗應該唔去

因為上次史狗騎堅離地做埋同一樣既on9野
一時記錯sor

死巴度賤過屎忽窿

咁就6皮野有回扣

呢場已經係今晚比較易賭既場次黎

趣怡換呀拉又想買添

你老母頭場打TEAM 開啡格Q
隻喜氣唔搶
2隻整超快步速俾潘莫埋欄

仲有郭能

馬場係好多黑天鵝

想要太陽戰馬
拖邊隻好

其實係郭能on9啫

正常佢贏

太陽戰馬毒男開齋馬

你26號2班1650 點樣跑

史狗:我呢場係騎隻狗餅

最後100仲分繮
垃圾真係垃圾
ON 9

7拖1,10

縮埋一段追啦，唔通違反馬性跟前咩

今場有得驗下條女

潘狗今晚去馬？

史狗呢場頭後27.3 23.X 都中段變奏
有乜做唔出

有冇雷神支持者

太陽戰馬挨唔挨到

我好想比料佢

要OT=>冇時間=>冇錢=>唔想用腦=>唔賭咁多
又係呢個循環

變態佬

咁後生既女馬迷

痴漢

我嚟 比我好過

咁又係，佢損失

做咩影我

巴狗黎

我見到佢買乜

今日體驗平民生活 ?

買咩？跟靚女買 羊呀

杜苑欣幾得意下

都係佢2個是但一個騎你
唔通神SO

佢日日騎我

放過我好冇

當我無講過

極大信心！！！

奧狗俾料個女仔下面駛唔駛加料

潘9起孖

惜多福

葵涌精英

今場做愛

楝哥呢D人好心帶番個口罩

方配雷唔信唔信又一場

但我冇咁大個肚腩

苑欣

拉狗 ?

早晨

飛潘頓先

12號著燈

頭場澳洲讓賽開潘狗
呢場巴西讓賽但冇球健士 買近d果個?

Dllm

落左飛未

艾力要唔要中伏者

中風者又著

2號好似不錯

莫雷拉囉

毛里求斯都好近

坪山新星

就是唔想賭佢

魅力星光點輸

睇下點

腩仔

賭馬欖
第二場A2 10 蚊

南非仲近啦

1有個好大問題
不過冇時間唔講

趣怡 交代了

賭波馬咁撚重手

陽明 起孖

太陽就太陽

趣怡

趣怡place

輸死

4 5 6

今場用陽明秋秋做膽拖4號 5號

陽明秋秋開季個場追得幾好 拎第2

20倍 買少少博下

12號仲唔嬴鳩硬?

而家騎師跑緊都要戴口罩

跟飛賭算9數

屌你老母上場陳蛇冇錢收

屌 種福者

欣欣騎到隻野兩邊擺既

屎狗打打下退

落飛狗惡到仆曬街

又啡格 痴撚線架

上場買撚左 陳蛇撻埋p 今場啡格win埋 屌你老母咩

嘩屌你詩人之言真係唔撚出頭架喎

買唔切

上場陳蛇騎緊咩

隻5影輸？

咩種福者

種福者後上

種福者啡燈後上贏 點賭

又啡燈 賭系咩

R2 種福者 (寶高)

下場19:29分先買
邊隻著燈買邊隻

一睇到影贏 個心就諗起上次陳蛇佢老母閪撻埋p

隻野內閃佢控制唔到

隻1點推都冇 賭閪呀

頂多平頭

今晚係咪唔洗度馬 跟飛買就得

落飛黨

何妖今場騎得幾好

牙欣騎姿幾好睇

又吹奏

R2 魅力星光 (跟方)

飛到馬唔到喎

平頭

奧總派未

平頭
奧狗發達

屌隻馬打落去冇咩加速

有d唔流暢

好睇有咩用 贏唔到

葵精個勢咁勁原來連p都冇

雷狗可唔可以幫我含撚

睇得唔清楚
佢哋係呀戴住個罩跑？？？

lm了

感動

屌你老味啦 步步都贏狗會又做馬

但係撚唔掂坪山新星隻馬兩頭擺

買左潘雷pq

一出頭就停點賭呀

依家啲騎師要戴住口罩騎馬

點會平頭，求撚其

咁撚多Hollie Fans嘅

兩場潘頓就起孖 我都係訓先

又落飛中

咁多外國騎師 驚瀨野

種福者衣場先黎殺

買咗12，8二重彩，有得收一半定輸？

笑撚死，造王比我頓

買返注潘騎豬王先

唔係12贏咩

外國班鬼佬好似冇個騎得

好似有人臨入閘前放低個口罩

潘狗食左藥

隻馬騎到個頭兩邊擺

啡格仲要劈半

太飢渴

黎旅行咋麻

連續兩場第4屌你老母

11號最後150收少個崩都唔制啦 你老豆P都冇

阿般阿欣跑有拉低個口罩

輸啦 跑第三

今季計既應該係1199.5場

馬問題

定係Hollie嘅問題

嘉閪你上場騎緊咩

潘

我潘終於返黎

第一場收貨，沿途冇咩，都係轉彎入直路中招囉，個個第一次黎都係咁架啦

平頭 2重彩點計
5-12 定12-5
定加埋除2

意興闌珊

又見到無忌弟弟

孖寶跟左條女

屌

捉到你啦Hollie打手

收兩條

獨立計

嘩，唔通今日潘狗係去馬潘？睇黎潘狗想贏國際騎屍錦標

潘頓頭3場去晒 一陣騎師賽仲有冇力

跟你賭孖寶啊快

二百幾
四百幾

隻5呢場都幾勁

太陽戰馬自殺式步速得佢一隻前面返到黎

平乜野頭

中

你都有今日 抵死啦

咪係 平乜野頭

但牙潘騎屍賽手馬唔靚，想要天下第一高手騎屍王

咁老實講佢竟然出閘可以埋到欄，我都估唔到

我準備收工

詩人之聲呢個種真係有問題，全部都出頭就停痴撚線今場仲癲

好運寶寶賭唔賭得過

分一半

除咗潘俾多隻

磅輕嘅好處

詩人之言吸完吐露港廢氣返去贏金庫神偷

124磅 6檔 第一次跑快活谷1200，呢樣要讚啦

我孖寶叫1,2,3,5,8,10

呢場其實冇咩心水

半冷留意下2,8

熱門1,5

會4隻互串QPQ玩少少

潘想3win?

打手

收到

幸運號碼8號

又可以睇波狗出醜

重注快步速

諗緊會唔會放

龍船快過馬

重覆第三次邊隻著燈買邊隻

海島材子

赤馬雄風

呢句真

愛逍遙

好運寶寶

馬會派錢日

腎仔感冒？

永益善

湛江最醒 永益善

鳩跟先

龍船單W

播馬啦仆街

呢場睇跑馬算

睇馬播條老肥婆

安定繁盛

好運寶寶幾吸引

又贏

4-11著格 快買

6號準備落飛

啲飛係4到

大自然 12檔 田雞 轉彎咩位..

聽早著把聲似

代表咩

20檔

4 win 100%

部能又落飛

5 win 120%

唔買4,6 正ON9

冇馬迷真係爭好遠

我係on9

今日似真軍日

無忌二百倍

2,4,5,6
串撚哂佢
著撚哂燈

無哂現場氣氛

跟燈買 跟燈買 跟燈買

史狗三疊

史卓豐咩事兔跳

3,11.12

田雞想停幾多日 ?
出聲啦

屌你部能4檔3疊

奧總二十幾萬

屌你巴度

隻1有1.7P

收工

成堆馬死隊爛隊仲以為隻5會困住

無忌包尾

球健士不負眾望

屌何妖又第4

吓史狗唔係泊好車既咩？做乜俾人頂咗出3疊

波仔騎咩撚

無忌

田雞收買人命?

皇天做乜9?

對面直路頭邊隻閪馬搞鳩我隻愛逍遙

田雞咁撚樣騎馬

屌你老母 田雞咁樣cut埋欄

唉

係咪夾到好運寶寶

搞完一大輪又係開依三隻

今晚真係唔好拗頸

係咪雷神唔揀快步速咋

馬昆初出表現好過杜苑欣喎，當然跑1650冇1200咁高難度

田雞想謀殺史卓豐

停撚硬賽喎田雞你咁騎入黎

馬昆人有馬冇

唔係

著燈個啲得隻最熱上到名

田雞真係弱智

屌你又屈機

隻馬都未得

啡格笑4

4 5形勢換一換連名次都換埋

多撚謝田泰安

喂導演俾個直鏡黎睇睇愛逍遙咩事

好運寶寶一定要跟進
田雞死全家啦

仲以為永益善果幾步有

最後10蚊，有無救命注

NIGGA咁樣搞一搞成隻馬upset咗

潘狗今日咁出力
係咪準備向世界一宣戰話鬼先係一哥

奧兄咁就收廿皮

Tg please

如果唔係比人咁阻，搞到3叠
點都入到頭4
咁跑直路都唔點散

星期日無得威咪今日去盡

屌你老母黑人真係冇撚腦on99

大賽日打真軍幾好

奧蛇求清爐

隻nigga一搞搞到兩隻

屎卓豐果下做乜抽返出外疊睇唔清楚

+1

見到泊好車有遮檔諗住收得錢，冚家剷田雞

俾田雞搞

奧狗派錢未

點解快步速無啦啦變左要望空

田雞一條友攪到成場馬錯9晒

因為我冇賭

好運寶寶俾田雞CUT 完係咁墜

我見佢跟得咁順仲諗住依場似樣

睇片

唯有係咁

1-1 goalllll

好撚型

田雞呢隻都想去 幾狗

兩場第4，一隻嚴重受阻，有冇咁黑呀

地獄來了

直接第一關

等你好耐！

騎師王點部署

我又黎提供笑話

冇左騎師逐個出黎介紹真係唔慣

買邊個騎王好

買部能感情注

我地齊上齊落

騎師真係幫好多咩

雷神21倍唔買真係傻仔

巴度騎永益善點解唔學割撚咁狂砌，軟晒咁推，屌你個巴度

6環頭關簡唔掂

利敬國騎勁好多

馬昆掂唔掂架

呢隻咁易騎

冇蘇兆輝

Tom and hollie

勁撚過道歉誠啦

誠囝神之手可以騎到勇敢傳說擺前

常勝心

騎王買誰

呢場幾難

旅遊

田雞呢場會點跑

買巴度 唔洗諗

買布達德搏佢識跑谷草簡簡單單算

騎豬王想買pcb

旅遊拿蛇

呢場一堆快馬係前面搶

最佳冷門

買左潘同馬昆騎王

買莫雅騎王好嗎

濃有

潘狗今日扯晒旗

鞭鞭有力

人和家興贏撚硬？

健康在望成才真係洗定個8月15

騎王好難買

留番拜山先講 而家先過年

第4場都未跑講第8場

巴米高算佢唔好彩
四隻都唔係幾得

買緊6環嘛

史卓豐嚟？

比我首先屌9田雞柒出國際

6環唔係窮人買

軍炮都唔得

買pcb算佢垃圾馬都可以跑得好

奧蛇買咩

我會重注

史狗唔跑馬時都幾靚仔

佢做咩無得跑

做咩會訪問佢 仲要佢換西裝 定佢今日停賽

Sabrina 英文似5

[馬爾代夫大有心得] 十二月九日谷草九場賽日討論區III

叫史卓豐評論下佢自己係到比料

佢今日得頭三場有馬騎

開心好友

半個鬼妹啦

佢喺枱底幫我含緊

買郭能先

ABC?

點解啲鬼佬騎師個個把聲一樣既

踎低望下啦，珊翠絲黎

今場博下隻濃有 感覺今日幾利後追

爪皇轟天

部能隻隻都落飛咁

駿爵士都岩佢跑

巴咪鳩呀

我拉咩事

屌你老母馬昆on9?

IJC

我拉我拉

乜撚野雷神15倍

拉勁到

馬昆係咪唔知隻馬要放？

馬昆on9仔